係咪又要變今天我

有人係到唱歌 乜撚野尋找愛情

幾好吖無甘悶

海富呀

已經過左海富